點樣迫自己唔睇市 利申 蟹緊

邊隻唔講啦
日日影響心情 又成日開app睇
唸住長揸返家鄉

700？

我反而蟹到唔敢睇
升先睇

點解你一估就中

唔敢睇唔代表唔知

有沒ching有過守得雲開見月明的經歷鼓勵下

想跌多100蚊先止蝕？

有幾多貨呀？

刁你老母
呢度蟹民圍爐取暖區

扑暈自己

幾隻加埋10萬倉度啦

我都想 有沒人幫幫手

我唸要唔用電話 打爆屋企電視
辭工去非洲靠食樹皮為生先得

700就出業績啦，帽事既

訓咗呀？
del app 真係最有效

我430 有貨
得呢隻蟹緊

倉就訓左 唔會再入錢 驚上身

差唔多 希望個天唔好落雨

再溝多10萬 升番走佬

搵啲野分散下注意力
慢慢就唔會睇
利申 蟹過 少你2萬左右

ok，你慢慢長揸

1. 玩唔起唔好玩
2. 唔好拎咁多錢玩

2月個陣服幣雙殺，諗起都顛
好彩追番曬

賣晒佢